睡眠問題

有冇人就瞓着嗰下會有下墜感？

春袋有下墮感 好好味